最可悲既人係咪冇勇氣自殺既人？

係痴漢，極限個種

認同 有無最舒服既自殺方法

生存緊既都係戰士，自殺既係勇士

我唔想生存呀,但係我唔夠決心去自殺,好撚可憐

有勇氣生存點解冇勇氣自殺

巴打有咩唔開心可以講出黎
一眾手足都會聽你講
想自殺係尋求解脫
講出黎都係一種解脫既方法

安樂死唔夠錢

想自殺先係最可悲
曾經都有呢個念頭，而家望返轉頭，真係覺得自己好傻。其實世界好美好，唔好將你嘅失敗睇得太重

唔好用自殺去逃避

你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命 兒嬉

巴打係咪近排發生左咩事呀

想死唔叫可悲 叫犯賤

燒炭+安眠藥最舒服
我睇過無數次自殺方法 但都未有勇氣

如果死亡既係一種解脫 咁自殺點會係種逃避